asus vivobook f510ua 好唔好？

ASUS ZenBook UX330UA-AH55 Specs

CPU: 8th Gen Intel i5-8250U 1.6 GHz Processor
Memory: 8GB LPDDR3
Storage: 1TB Hard Drive
Graphics Card: Intel HD, Integrated
Operating System: Windows 10 Home
Display: 15.6″, 1920 x 1080, Non-Touch
Ports: 1x USB 3.1 Type-C; 1x HDMI; 1x USB 3.0; 1 x USB 2.0
Optical Drive: No
Communication: Dual Band 802.11ac Wi-Fi
Keyboard: Chicklet style Non-Backlit
Dimensions: 14.2 x 9.6 x 0.8 inches
Weight: 3.7 pounds

$499 usd
請出招

打錯 呢個spec 先岩

Powerful 8th Generation Intel Core i5-8250U 1.6GHz (Turbo up to 3.4GHz) processor
14.2" wide, 0.8" thin and portable footprint with 0.3" NanoEdge bezel for a stunning 80% screen-to-body ratio
15.6" anti-glare Full HD display with ASUS Splendid software enhancement
8GB DDR4 RAM and 1TB HDD; Ergonomic chiclet keyboard with fingerprint sensor
Comprehensive connections including USB 3.1 Type-C (Gen1), USB 3.0, USB 2.0, and HDMI; Lightning-fast 802.11ac Wi-Fi keeps you connected through any congestion or interference
Product information
Summary
Screen Size 15.6 inches
Max Screen Resolution 1920x1080 pixels
Processor 1.6 GHz Intel Core i5
RAM 8 GB DDR4
Hard Drive 1000 GB Mechanical Hard Drive
Card Description Integrated
Wireless Type 802.11 A/C
Number of USB 2.0 Ports 2
Number of USB 3.0 Ports 1
Other Technical Details
Brand Name Asus
Series F510UA-AH51
Item model number F510UA-AH51
Operating System Windows 10 Home
Item Weight 3.7 pounds
Product Dimensions 14.2 x 9.6 x 0.8 inches
Item Dimensions L x W x H 14.2 x 9.6 x 0.8 inches
Color Star Gray
Processor Brand Intel
Processor Count 4
Hard Drive Interface Serial ATA
Hard Drive Rotational Speed 5400 RPM
Optical Drive Type None
Batteries 1 Lithium ion batteries required. (included)

牙石

why

1

買 notebook 絕對不買華碩

差不多價，有無推介

acer 如何？
sf314